《開cam港女回歸》 直播LOL

今日打風不如黎睇下直播
依家同緊觀眾打rank，有興趣一齊黎玩啦

Hi周永痕

又係你隻臭雞
直播扑野算啦

咁耐唔開 唔記得左你啦

之前返工啊

Hihi

會俾人ban

有無男朋友？

有無考慮執執個樣先？咁既樣比較難上位wor

有啊

今日太懶無化妝

對波細左

無墊野